曾有警兼職揸的士劏客被捕

曾有警兼職揸的士劏客被捕

要聞

曾有警員秘撈揸的士卻遇上警方放蛇，被揭濫收車資被即場拘捕。

【本報訊】包括警察在內等公務員秘撈的個案時有發生。2012年就有高級警員趁休假兼職揸的士，豈料遇上警方放蛇，被揭發濫收一倍車資劏客，被即場拘捕。

另一名男警同樣秘撈揸的士時衝燈與其他車輛相撞，為免被揭發後影響長俸，以3萬元引誘朋友頂包，被控妨礙司法公正。

同年，有衝鋒隊警員因經常請假，被同袍舉報秘撈；經調查後確認指控成立，該名警員隨即到其駐守的西貢警署天台企跳，經談判專家游說下才回到安全位置，轉送九龍醫院接受精神科檢查。

本報在2014年則揭發有衝鋒隊警員從泰國偷運俗稱「碌葛」的完整嬰屍陰牌，再在網上兜售以及偷運內地；更教唆客人如何避開X光機檢驗偷運入境，最後被警方以涉嫌「輸入人類屍體」罪名拘捕。

■記者梁御和

相關新聞

警涉秘撈地產 自己環頭帶客睇樓慫恿僭建天台屋出租
要聞 13小時前

黑警祕撈做埋黑的
連副業都係偷呃拐騙

想揾黑警冇犯過嘅罪 同揾hello kitty冇出過嘅產品一樣難